[小小毒台]黑沙120小時打怪60lv~聽歌解悶台

youtube:
7天假~120小時衝60LV~
全天打怪 聽歌吹水
純碎休閒 開台解解悶

沒什麼目的的小台一個
希望識到好網友同帶到正能量歡笑給大家
喜歡可聊幾句和給個追隨

12:04 7.405%

加油 毒叔叔

2

咁快59既
之前你未到50我已經59
依家你59我仲係59

DAY3~

因我除了打怪...什麼都沒有做...

又沒隊了

早起有隊

招組......